Facebook做咩撚野而家

打好左又話網絡問題
用電腦 打好左又話功能無法使用
垃圾facebook

有冇人係咁

冇得閒睇下d日本妹 on9野咁解姐
有日本妹d facebook

同一情況，facebook又死？